<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Mijn stage blog]]></title>
  <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/"/>
  <updated>2013-11-01T16:12:19+01:00</updated>
  <id>http://ElgadeKlerk.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Elga de Klerk]]></name>
    <email><![CDATA[elga@yes2web.nl]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Reflectie bezoek stagebegeleider]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/11/01/reflectie-bezoek-stagebegeleider/"/>
    <updated>2013-11-01T12:46:00+01:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/11/01/reflectie-bezoek-stagebegeleider</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Vandaag dan het bezoek van mijn stagebeleider, ik vond het best spannend omdat ik had begrepen dat ik het gesprek moest leiden maar ik kwam er achter dat Rob (van der Willigen, mijn stagebegeleider) voornamelijk de leiding nam. Ik vond dat erg fijn omdat op deze manier ik ook wat meer duidelijkheid had over wat er precies moest en ging gebeuren. Naar aanleiding van dit gesprek hierbij een reflectie waarin ik ook een aantal punten van de agenda zal reflecteren (niet alles is aan bod gekomen).</p>

<p>Wat vaak verkeerd begrepen wordt door studenten is dat een stage niet bedoeld is om het vak te leren, je loopt stage om een professional te worden. Uiteraard leer je tijdens het stage lopen ook wel het vak maar dat is niet de hoofdtaak. Het is dus niet de bedoeling dat je in je stageverslag laat zien wat je nu allemaal kan, maar meer het proces en de keuzes die je hebt gemaakt onderbouwen. Ik denk persoonlijk dat ik hier een voordeel in heb omdat ik hier nu al heel bewust mee bezig ben. Een stage wordt gelopen op basis van 2 eindkwalificaties:
+ Adaptief leren
+ Onderzoeken</p>

<p>Ik moet er goed op gaan letten dat ik in plaats van een evaluatie een kritische reflectie geef op mijn werk. Ik moet kijken hoe ik in een proces zit en hoe dit uiteindelijk verliep. Hierbij begin je met wat het doel was, wat je stappen waren, wat je mogelijke fouten waren en hoe het uiteindelijk is opgelost en of het doel is bereikt.</p>

<p>Zaken waar ik goed op moet gaan letten vanaf nu:
+ Hoe ga ik om met feedback, vraag ik goed door, durf ik bovenop de situatie te blijven zitten.
+ Alle dingen die ik leer goed blijven toepassen, verbeteringen door blijven voeren.
+ Goed gaan lezen ook over wat ik interessant vind, wie mijn helden zijn ed.
+ Enthousiasme tonen aan collega&rsquo;s, hierdoor zullen zij ook eerder geneigd zijn mij te helpen of te vragen naar waar ik mee bezig ben.</p>

<p>Ik wilde een leerdoel aanpassen, dit is altijd mogelijk zolang ik er een goede uitleg bij geef.</p>

<p>Het stageverslag moet op proffesioneel niveau zijn en in principe uit 3 onderdelen bestaan:
1. De context, welke keuzes heb je gemaakt, met welke visie heb je deze keuzes gemaakt.
2. Welke stappen heb ik ondernomen, hier kunnen dus ook schetsen bij aan de pas komen, verder mogen er ook mislukkingen bij zitten, het hoeft niet allemaal gelijk goed te zijn.
3. Reflectie van het leerproces
Het gaat er dus niet om dat je al je werk laat zien maar meer dat je toont dat je nu weet hoe je aan een opdracht begint, waar je op let, van welke fouten je hebt geleerd, waarom je bepaalde keuzes hebt gemaakt en wat je in het vervolg beter, anders of hetzelfde zou doen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Basecamp.y2w]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/11/01/basecamp-dot-y2w/"/>
    <updated>2013-11-01T09:16:00+01:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/11/01/basecamp-dot-y2w</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Basecamp.y2w is een intern platform waar alle projecten van Yes2web op staan als overzicht voor de project managers. Hier staan alle gegevens op en kan de begroting vergeleken met de daadwerkelijk gewerkte uren.</p>

<p>Dit liep erg goed maar werd niet zo veel gebruikt omdat de gebruiksvriendelijkheid tegenviel. Het was eigenlijk gewoon een kale database. Als projectje voor mij is het de bedoeling dat ik hier iets aan ga veranderen, dat ik onderzoek wat mensen belangrijk vinden in het gebruik en wat niet, dat ik iets verander aan uit design van de website en mogelijk dat meer mensen het gaan gebruiken.</p>

<p>Ik ben hier nu enkele tijd mee bezig en ik merk dat het hier en daar best zwaar kan zijn om zowel projectmanager als uitvoerder te zijn van een project. Soms ga je een aanpassing controleren en komt er nog vanalles bij of wordt er gevraagd naar andere aanpassingen die later pas aan bot zullen komen.</p>

<p>Ik heb met de mensen die basecamp veel gebruiken gepraat over wat zij wilde dat ik veranderde en heb daar de centrale punten (of punten met meerdere stemmen) uit gehaald om mee aan de slag te gaan.</p>

<p>De grootste uitdaging vind ik dat het systeem nog gebruikt moet kunnen worden terwijl ik er mee bezig ben, hier zijn 2 opties voor:
+ Ik kan een betaversie maken die ik uiteindelijk in zijn geheel upload met alle wijzigingen
+ Ik werk ik korte scrumsessies waarbij ik live werk en de wijzigingen dus direct in gebruik kunnen worden genomen.
Ik heb gekozen voor deze laatste optie, wat soms problemen oplevert. Zo had ik een bepaalde functie aangepast waar later mee gewerkt moest worden en toen bleek het helemaal niet handig te zijn, het werk dat met deze functie moest worden gedaan kon niet doorgaan dus moest ik snel een aanpassing doen waardoor het wel weer werkte.</p>

<p>Ik zit voor dit project veel samen met een back-end developer, ik merk dat ik hier toch wel van onder de indruk ben. Ik heb op school de basis gekregen (database uitlezen ed.) maar dit gaat echt een stap verder. Iedere keer als ik denk iets te begrijpen komt er nog een stap bovenop en dan ben ik het weer kwijt. Wel leer ik er veel van en begin ik steeds meer dingen te begrijpen, niet zo zeer dat ik het zelf zou kunnen maar meer dat ik kan benoemen waar ik denk dat het probleem zit of waar ik denk dat iets moet veranderen.</p>

<p>Alle technische aanpassingen zijn bijna helemaal doorgevoerd en ik vind het persoonlijk al veel verbeterd, wel moet ik nu aan de slag met het design en daar kijk ik een beetje tegenop. Gelukkig hebben we sinds kort een designer in huis die ik even zou kunnen vragen wat zijn idee er over is.</p>

<p>(Omdat deze website vertrouwelijke informatie bevat kan ik niet ingaan op details of screenshots tonen)</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nieuw leerdoel marketing]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/10/29/nieuw-leerdoel-marketing/"/>
    <updated>2013-10-29T15:45:00+01:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/10/29/nieuw-leerdoel-marketing</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Mijn originele leerdoel kwam eropneer dat ik de weg van klant naar concept zou volgen. Echter werkt Yes2web hiervoor veel met reclamebureau&rsquo;s dus wordt dit moeilijker uit te werken. Ik kwam tijdens een presentatie over de doelstellingen op het idee om mee te helpen aan de positionering en brand analyses van Yes2web. Dit werd enthousiast ontvangen en al snel bleek dat het heel handig zou zijn als ik me zou gaan verdiepen in de positionering en naambekendheid binnen de Hogeschool Rotterdam.</p>

<p>Mijn plan is nu om er achter te komen hoe bekend Yes2web is en wat zij kunnen doen om dit al dan niet te verbeteren. Verder wil ik kijken wat studenten belangrijk vinden in een bedrijf waar ze mogelijk stage gaan lopen zodat hier meer aandacht aan gegeven kan worden.</p>

<p>Ik heb net het vak Experience Branding gehad en merk dat ik verschillende technieken kan toepassen op deze oefening. Ik vind het erg interessant omdat het een heel zelfstandige opdracht is en ik ben benieuwd hoe het zal lopen.</p>

<p>Een daadwerkelijk plan hiervan volgt nog.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Bezoek stagebegeleider]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/10/29/bezoek-stagebegeleider/"/>
    <updated>2013-10-29T15:39:00+01:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/10/29/bezoek-stagebegeleider</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Aankomende vrijdag is het dan zover, mijn stagebegeleider komt op bezoek. Dit gesprek zal ik zelf moeten gaan leiden en dit vind ik stiekem best moeilijk.</p>

<p>Gelukkig heb ik de tijd gehad dit voor te bereiden en heb ik nu voor mezelf lekker op een rijtje wat ik wil gaan bespreken:</p>

<ul>
<li>Roadmap, hoe ik dit in moet vullen aangezien ik geen data heb van terugkomdagen en ik geen vaste 4- of 5 dagen stage loop.</li>
<li>Bedrijfsfeedback invullen en bespreken, dit formulier is onderdeel van het stageplan.</li>
<li>Finetuning, het tweede gedeelte van het stageplan leek niet goedgekeurd te zijn maar ik heb hier niet echt feedback op gehad dus hier wil ik meer informatie over wat ik precies moet veranderen. Ik heb mijn stageleerdoelen pas heel laat goedgekeurd gekregen dus ze waren nog heel recent toen ik mijn terugkomdag had.</li>
<li>Aanpassen leerdoel marketing, het leerdoel dat ik had gesteld is vrij moeilijk te behalen omdat Yes2Web vaak met reclamebureau&rsquo;s werkt en ik daardoor niet het klant-concept proces kan doorlopen. Wel ga ik nog iemand van een reclamebureau interviewen omdat dit nog steeds een interesse van mij is. In de volgende post zal ik meer uitleg geven over mijn nieuwe leerdoel met aanpak.</li>
<li>Uitleg huidige leerdoelen en hoe deze uitgevoerd worden.</li>
<li>Wat staat er vanaf hier nog op de planning?</li>
<li>Feedback</li>
</ul>


<p>Na dit gesprek zal ik reflecteren en ook dit online plaatsen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Moeilijkheden]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/10/07/moeilijkheden/"/>
    <updated>2013-10-07T10:36:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/10/07/moeilijkheden</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Nu ik hier al een paar weken stage loop begin ik een beetje te wennen aan de manier waarop dingen hier gaan. Ik moest in het begin er echt inkomen. Ik vond het bijvoorbeeld heel moeilijk om feedback te krijgen. Ik had al snel het idee dat het allemaal slecht was wat ik had gedaan. Dit is dan niet zo, maar er moet altijd nog wel iets aan veranderen.</p>

<p>Voor mij het grote verschil is denk ik dat op school je een opdracht krijgt en je deze voor jezelf maakt en voor je portfolio, je docent beoordeeld je wel maar er staat naast je eigen ontwikkeling en het halen van het vak niets op het spel. Het verschil tussen een 6 of een 9 behalen is niet extreem groot aangezien je door beide je vak haalt. Hier is dat heel anders, hier maak je een opdracht voor een klant die ervoor betaald, deze gaat echt niet minder verwachten dan een 10. Hierdoor moet je af en toe toch flink aan de bak om aan de steeds veranderende eisen te voldoen.</p>

<p>Ik merk wel dat deze aanpak ook helpt tijdens het maken van huiswerk voor school. Ik werk er sneller aan, alsof ik een belangrijke deadline heb en ik ben gemotiveerder om het goed te doen, alsof ervoor betaald wordt.</p>

<p>Gelukkig begrijp ik dit nu allemaal een stuk beter en raak ik minder snel teleurgesteld als er nog vanalles aan mijn werk verandert moet worden, ik was het gewoon nog niet zo goed gewend en dan is het zwaar om te horen dat het nog niet goed genoeg is.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Feedbackmoment]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/24/feedbackmoment/"/>
    <updated>2013-09-24T09:11:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/24/feedbackmoment</id>
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p>&ldquo;Niet lullen maar poetsen&rdquo;</p></blockquote>

<p>Mijn eerste feedback moment na bijna een maand stage te hebben gelopen was erg fijn. Ik heb het gevoel dat ik nu precies weet waar mijn sterke en zwakkere punten liggen en waar ik dus mee aan de slag kan de komende tijd. Ik wil dit even delen zodat ik later ook kan terugkijken hoe ik me heb verbeterd.</p>

<p>Van collega&rsquo;s waarmee ik tot nu heb gewerkt aan bijvoorbeeld projecten en zo kreeg ik heel goede feedback, ze vonden me enthousiast, al een vrij goed werktempo hebben en een duidelijk stijgende lijn als het aankomt op het werk.</p>

<p>Een opmerking waarvan ik zelf ook al wist dat ik er mee aan de slag moest was dat ik goed focus moest houden op een project, van te voren goed kijken wat er van me wordt verwacht, wat er allemaal moet gebeuren en hoe ik dit moet gaan aanpakken. Op deze manier ga ik een stuk doelbewuster werken en spring ik niet van het ene onderdeel naar het volgende. Het helpt hiervoor om een project op te breken in deelproblemen, op die manier kun je een stuk meer structuur aanbrengen en leer ik overzichtelijker werken. Ik moet nog heel erg groeien in hoe een project in elkaar zit, maar dit is niet erg, daarvoor ben ik hier.</p>

<p>Ik vond het (zeker in het begin) erg moeilijk om mensen om hulp te vragen, iedereen heeft het druk met zijn/haar eigen opdrachten en ik moest even doorhebben dat ik toch gewoon vragen mocht stellen. Wel is het belangrijk om deze vragen te bundelen zodat mensen niet worden lastig gevallen met 100x 1 vraag maar 1x met 100 vragen.</p>

<p>Het project dat ik tot nu af heb gemaakt is Scooter Elite. Hier kreeg ik van collega&rsquo;s waarmee ik nauw samenwerkte ook nog feedback op.</p>

<p>Ze vonden dat ik goed werk had vericht, er stond vrij veel druk op maar uiteindelijk was de klant toch tevreden. Een tip voor een volgend project was om kritischer te zijn op de kwaliteit. Dit kan ik bereiken door goed te luisteren naar collega&rsquo;s, zij hebben tenstlotte veel meer ervaring dan ik. Ook is het belangrijk om bij uitleg goed door te vragen zodat ik zeker weet dat ik begrijp wat er wordt bedoeld.</p>

<p>Wel is vind ik het moeilijk om niet te veel van mezelf te verwachten, ik heb er zelf denk ik nog wel het meest moeite mee dat dingen nog niet allemaal perfect gaan en ik nog niet volledig meedraai hier. Dit is natuurlijk een beetje raar van mezelf om dat te denken. Ik moet de lat gewoon niet te hoog leggen en goed blijven vragen om hulp in plaats van zelf alles te willen doen en oplossen.</p>

<p>Als laatste is het heel belangrijk dat ik wat meer bovenop de zaken rondom school ga zitten, het is hier altijd erg druk dus ik moet ruim van te voren laten weten wat de bedoeling is en wat er gaat gebeuren en dergelijke. Ook het feit dat nog steeds niet alles rond is voor mijn stage is iets waar ik op moet letten. Zo kan ik bijvoorbeeld vanaf nu Marianne in de CC zetten als ik iets naar school mail, en ik moet wat minder teleurgesteld zijn dat nog niet alles is geregeld. Ik lijk hier af en toe een beetje nors over en dit is niet de sfeer of uitstraling die ik hier wil hebben.</p>

<p>Voor de collega&rsquo;s die dit lezen, nieuwe feedback is altijd welkom, graag zelfs.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Week 3]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/17/week-3/"/>
    <updated>2013-09-17T17:05:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/17/week-3</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Dinsdag: Ik merk dat ik het heel leuk vind om aan een functioneel ontwerp te werken, ik heb het idee dat ik zo mijn eigen inbreng ook een beetje heb op een project en het uitvogelen van de beste manier om voor zowel mobiel als desktop een goede interactie te crieeren. Vandaag mijn eerste versie van het functioneel ontwerp ingeleverd, de eerste 5 pagina&rsquo;s zijn klaar en de volgende ligt half om half al te wachten.</p>

<p>Ik vind het erg interessant om te werken aan een functioneel ontwerp. Ik moest er even inkomen omdat ik niet zo goed wist waar ik moest beginnen maar als je het stapje voor stapje oppakt merk je gelijk dat het minder groot is dan je in eerst instantie had verwacht. Ik vond het best moeilijk mijn mening te geven over dingen die naar mijn idee anders konden, het onderbouwen van deze keuzes ging me niet goed af. Ik merk dat ik het fijner vond het gewoon op te kunnen schrijven, hier kan ik mezelf duidelijker maken dan als ik erover praat, ondanks dat ik net zo goed achter mijn ideeen sta.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Week 2]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/13/week-2/"/>
    <updated>2013-09-13T17:04:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/13/week-2</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>In mijn tweede week heb ik mijn facebook app voor Scooter Elite afgemaakt. Ik vond de feedback van de klant erg meevallen, niet veel inhoudelijk te verbeteren. Erg spannend om te weten dat er nu iets online komt dat ik zelf heb gemaakt en daadwerkelijk door mensen zal worden gebruikt.</p>

<p>Het is erg druk hier, iedereen is hard aan het werken aan deadlines en ik ben nog niet goed genoeg om er aan mee te werken en echt iets bij te dragen. Daarom heb ik een aparte opdracht gehad, ik ga werken aan fanrise, woensdag heb ik de briefing gehad en volgende week ga ik er mee aan de slag. Ik zal hiervoor een functioneel ontwerp maken en de wireframes voor, om te beginnen, 5 verschillende pagina&rsquo;s. Met Amy heb ik afgesproken maandag samen te gaan zitten om een aanpak te bespreken en om Balsamiq onder de knie te krijgen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Week 1 stage]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/09/week-1-stage/"/>
    <updated>2013-09-09T08:40:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/09/week-1-stage</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Deze eerste week was vooral nog erg hectisch met dingen regelen met school en wegwijs worden met het bedrijf en de manier van werken. Wel al een eigen opdracht gekregen om te werken aan Scooter Elite. Mijn eerste facebook app ooit en dit was even wennen. Dit was gelijk mijn introductie met .less, waar ik wel al wat over had gelezen maar nu daadwerkelijk in de praktijk moest brengen. Nu dat ik het begin te begrijpen snap ik gelijk waarom het gebruikt word en ik ben zeker van plan dit vaker te gebruiken.</p>

<p>Ik heb nu ook eindelijk mijn rooster kunnen regelen en dit word vrij heftig te combineren met stage. In het eerste kwartaal slechts 3 dagen stage en 2 dagen school en in het tweede kwartaal 5 dagen stage om dit in te halen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[SLC gesprek]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/03/slc-gesprek/"/>
    <updated>2013-09-03T12:45:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/03/slc-gesprek</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Agenda: Stageleerdoelen, inhaalprogramma en de spagaat tussen cmd en mt.</p>

<h2>Stageleerdoelen</h2>

<ol>
<li>Front-end development is geen onderdeel van een cmd stage en moet dus op de laatste plaats komen te staan. Aanpassingen zijn de meetbaarheid, deze moet actiever en hier hoeft niet de realisatie in te komen te staan, enkel de toetsing.</li>
<li>Functioneel ontwerp moet doorgesproken worden met het stagebedrijf zodat duidelijk is wat hieronder gerekend wordt, userstories, persona’s ed. Deze moeten aangepast worden in de laatste versie van het stageplan.</li>
<li>Responsive design leren maken moet een stuk specifieker uitgelegd worden. Er zijn verschillende aspecten die hieronder kunnen vallen en dit moet specifieker worden uitgelegd. Verder is het voor de realisatie niet genoeg om enkel mee te kijken, ik zal ook zelf onderzoek moeten gaan doen dmv boeken of tutorials.</li>
<li>Er moet een duidelijkere uitleg gegeven worden bij de term relatie in het leerdoel marketing. In het geval van dit stagebedrijf gaat het om zowel klanten als bijvoorbeeld reclamebureaus. Ook op het gebied van marketing is het heel belangrijk dat ik ook mijn eigen onderzoek doe door boeken te lezen of tijdschriften.</li>
<li>Bespreken met het bedrijf wat de verschillende taken zijn die ik kan gaan doen binnen het bedrijf om te zorgen dat ik mijn signatuur doel bereik. Verder is het belangrijk voor de realisatie dat ik naar de eindtermen kijk.</li>
</ol>


<p>Voor mijn stage is het heel belangrijk dat ik me er van bewust ben dat dit een cmd stage is en dat ik hier bepaalde dingen voor moet behalen.</p>

<h2>Inhaalprogramma</h2>

<p>Ik moet nog eens goed in de hogeschoolgids kijken over hoe vakken nu heten en wanneer ze gegeven worden. Ik moet voor het aanvragen van vrijstelling zorgen voor een menselijk mailtje over waarom ik denk dat ik de vrijstelling verdien. Ik ga het waarschijnlijk heel zwaar krijgen met het inhalen van de vakken van het tweede jaar en tegelijk het volgen van jaar 3.</p>

<h2>Spagaat</h2>

<p>Ik heb er voor gekozen een jaar verdieping te doen op mt omdat ik me altijd heb geinteresseerd in programmeren, hierdoor zie ik mezelf als iemand die twee kanten opkan. Omdat ik nu weer cmd doe wil ik me juist meer die kant op ontwikkelen en er achter komen hoe ik mijn passie voor programmeren mee kan nemen als een voordeel voor de rest van mijn opleiding op cmd. Ik zal een middenweg moeten vinden waardoor ik beide kan doen en ik er nog sterker uitkom.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dag 1]]></title>
    <link href="http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/02/dag-1/"/>
    <updated>2013-09-02T17:34:00+02:00</updated>
    <id>http://ElgadeKlerk.github.io/blog/2013/09/02/dag-1</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Vandaag begonnen als stagaire bij Yes2Web. In eerst instantie de andere medewerkers leren kennen en toegang krijgen tot servers en bestanden die essentieel zijn. Verder een beetje verdiept in het programmeren van mobiele applicaties en voorbereiding responsive design en .less.</p>

<blockquote><p>The magic word is &lsquo;Anders kan ik niet verder.&rsquo;</p></blockquote>

<p>Heel benieuwd naar morgen wanneer ik daadwerkelijk een projectje toegewezen krijg en aan de slag kan.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
